[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第966集 羅傑與白鬍子 今集有主線劇情！！

下面打開有全圖，小心金鋼棒！！

一年一度的連續合刊，
下星期相信冇漫畫睇，總之嚟緊3個星期，只會有多一集睇。

最終島前的旅程個迷已經解左。
路飛依家係行緊羅傑最後一年既旅程，搵路標去最終島

你點知的
Btw海賊依幾話好正

真主角

個中文翻譯好撚hea...屌
好多都錯意思

主角篇好睇到仆街
羅渣 白鬍 御田 佢地果種器量

回億果然最好睇

點解羅傑明明已經係新世界個邊
點解會經紅土番去樂園個邊既空島
會唔會第4粒紅石其實係樂園個邊

羅傑一下收御田皮

勁撚到，怪物級實力

堅好睇

羅賓會唔會係和之國學多d文字

邊度譯錯，巴打？
唔想get錯意思。

失傳咗喇喎，應該係佢會教返桃之助呀嘛

空島會漂流

好正，feel 到成套海賊王既主線係咁推進個勢應該好快會交代成個one piece 既世界觀

白胡帶住一班小朋友都同羅傑戰平

御田黎死亡又近一步

feel到做海賊係幾咁自由開心

但係個衝天海流係唔會漂走

紅髮同巴基名係小朋友

御田未死

今集好多正野！
黑胡子個設定又有新嘅線索

第9頁，尾田又隱藏咗羅傑句說話，同ASL回憶隱藏路飛說話一樣寫法
呢句應該就係紅髮所講嘅，路飛同羅傑說的一樣的說話。

羅傑船曾經有嬰孩喺船上面？究竟係講緊咩？

上到空島都未見到甘福爾，好可惜，
果然果堆字真係御田刻上去，萬物之聲仲未勁到識睇/寫歷史本文

冇巴基頂住既話 羅傑團一早輸左

加雅島上面嗰個空島唔會漂架，
大部分空島都係定死喺同一個位唔會走！

羅傑佢地係的確返咗去樂園，再行過嚟搵歷史本文

反而想知波賽冬的武器係咩黎

波賽冬係暫時最清楚，情報最充足，仲睇埋樣嘅古代兵器嚟架喎。

推呢個

唔係白星咩？

你點影的

人魚公主呀

其實呢個有bug
明明羅傑要有御田先會知道古代兵器既下落
但係打金獅子個陣御田又未加入
金獅子又會話羅傑知道古代兵器既下落

即係世界兩大團知自己團員被殺/將被殺，都唔去救佢/光復和之國？

BB = ACE

冇可能，個時間對唔上

御田講過話要自己搞掂，唔好幫
要令和之國 開國

白鬍子咁中意御田 無理由唔幫佢報仇攞返和之國

我冇講過嗰塊係紅石

咪係，見死不救仲好意思稱兄道弟

咪係！

世界最大胸器

證明尾田唔係唔識寫羅傑果種又戇鳩又穩重性格
佢係特登寫到路飛咁撚戇鳩

最on9係兩年前既路飛仲穩重
依家越黎越退步

係禦田個仔 桃之助

好想知道羅渣船上果隻蛋係咩來

係御田上船之前，曾經有BB喺船上面呀，唔係桃之助呀

係喎, 有粒超巨型既蛋

紅髮會唔會係bb仔嗰陣時已經俾人帯左上船?

屌 都話桃之助之前仲有bb
不過其實會唔會係某個船員個仔咋

當年既伏筆，引證左羅傑有去空島，姐係羅傑唔識睇古代文字，較禦田帶路

熊貓人

羅渣 同 白鬍子果一刀較量 兩個人都出盡全力 兩把刀都變成黑刀
反而白鬍接御田果一刀無出黑刀 可以話白鬍真係勁過御田一級

頂上之前白鬍子霸氣一刀勁到呢

竟然將黑胡子當左烏索普老豆

第一，和之國鎖國，除非白鬍去左和之國，唔係唔會知發生咩事
第二，御田最後係喺羅渣船上，拎完onepiece可能返左和之國先無搵白鬍/和之國有急事唔得閒搵白鬍

我地係咪睇緊兩套唔同既op?點解話個bb有可能係ace?

Ace果陣都未出世。
羅傑死左之後。老母忍左好耐先俾ace出世

可能真係唔知御田比凱多殺咗

CLS 會唔會係近5年 one piece最好睇既一集

即係遊遍世界但連一個救命/要幫拖訊息都流傳唔到出去，竟然妄想開國？

今集好好睇，我再更新多次同今次回憶相關人士的timeline
方便大家研究下。

59年前-御田(0)出世，將奶媽扔出

41年前-回憶開始，御田(18)曾經38次違法出海失敗，打贏豬神，最終被親生父親斷絕父子關係並被趕出花之都。
39年前-御田(20)打贏阿修羅童子，成為九里大名 6人眾+以藏成為家臣，羅傑海賊團到達road star。
38年前-god valley之戰
33年前-洛克斯海賊團船員開始各自組織新的海賊團，御田遇到貓狗河童

30年前-探老弄再死老豆+遇到白胡子+跟隨出海+遇到光月時
28年前-桃之助在白胡子船上出世，海賊王身患絕症開始拉夫德爾航海，黑胡子上船。
27年前-艾特沃爾海戰，羅傑打敗金獅子
26年前-御田遇到羅傑，海賊王同年到達象島，
25年前-御田與海賊王完成航海到達拉夫德爾，成為海賊王。
24年前-海賊王死
20年前-御田(39)死亡

御田硬食羅杰一下但都無咩傷

asl回憶係邊集

奧哈拉個阿伯(唔記得名) 講過
刻歷史正文既人就係想俾後世人知道佢地被世界政府追殺緊
如果歷史正文係光月家刻既
咁光月家同和之國就好有可能同空白一百年有直接關係
所以開國 分分鐘就 = 世界秘密被揭曉

應該係紅髮。因為不死鳥都講左紅髮係船上好耐，白胡同羅杰都話好多年無見。睇圖紅髮都唔係十分大個
但巴基唔知點解釋

仲有就係提到黑鬍子由出世到依家都無瞓過，證明黑鬍子身體構造係異常。

即係可以承受兩個惡魔果實既暗示。

仲玩隱藏d咩信息。。。。
唉。。。。

既然係回憶，又一早已計劃好，快快手手出埋佢啦，唔係又要十年呀。。。。。。

而且既然係一早plan好哂，希望可以休少d刊啦

我都等回憶出哂先一次過睇算了

最近幾集 有美食gay 佬 最後幾十話嘅感覺
雖然gay 佬係比人腰斬先畫咁快 但個期真係正到暈
每一集都係高潮

以前路飛係大智若愚
而家變左真心on9

好癲

集集都爆料出黎
美食基佬最尾集集都超展開 癲撚到
好怕尾田又反高潮 去到戲玉又唔講埋落去

最好睇既回憶

白胡子有頭髮好型棍

黑胡黎？
我以為係魚人

唔係咩叫鎖國？
正因為封閉先要開國

啲劇情，搭翻去空島條線，起撚曬雞皮

第3頁: 雷利,賈巴 意思係話: 我們去輾壓他們吧
(根本原句唔係針對住御田講)

第4頁: 御田大概係話: "it doesn't make sense.", 並唔係乜野我不服

第8頁： 巴基同紅髮對話，紅髮果句我都唔知點譯先最靚.. 但一定無提及"樂趣"，佢意思係＂這樣不就是多活了一倍的時間＂

上左船果頁， 雷利抱起桃之助句野意思大概係話＂真令人懷念童年那時＂

下一頁，成團人係叫御田＂別太亂來，否則船長會殺了你＂

大致上係咁

巴基垃圾黎喔

黑鬍子究竟有乜過人之處

屌

超強運比有實力更重要

真。海賊王
寧願睇1000集羅傑，都好過睇100集戇鳩仔

巴基實力派黎
本身係海賊王第二把交椅
如果唔係食左粒垃圾果實
點會連路飛都打唔贏

有霸王色運氣已經屈機啦

嘩屌 差好遠

潛伏期耐

當路飛打贏巴基

其實係打咗羅傑前船員
同紅髮同 lv 嘅男人

其實巴基同紅髮係2兄弟都係洛克斯個仔
一個有霸王色運氣一個有霸王色霸氣

都唔係你死我亡果種真打
當佢地切磋算啦

如果鯨王打後唔係超快推進你話幾好

巴基到底有幾廢先會俾岩岩出海路飛打嬴
周圍都係傳說級過少少料實力都1億起跳啦
打團戰打親都係白胡子/金獅子呢D海賊團打3日3夜又冇死到

不死鳥個班隊長仲係小朋友，真係唔知當時帶住咩精英同羅傑開拖

不情願樣
睇幾次都好正

路飛嘅器量= 一路開心咁食人血山治飯, 一路由得救佢團嘅魚人族畀熱水滾死同圍殺

路飛仲要多幾多年先追到羅傑個level
索隆>=路飛
索隆同御田嘅level起碼仲差幾級
羅傑可以一刀就打到御田噴血
羅傑做海賊打滾咗十幾廿年先有咁嘅實力
路飛先至2-3年 練完嘅實力都仲要比雷利秒
起碼要磨練多十幾年先夠實力去到頂級
仲要畫多幾多年

唔想睇 luffy 睇回憶好過
Luffy 真係垃圾到不行

仲有5年完 不過聽住先
而且御田唔係對比索隆啦
佢直頭係羅傑同白鬚子LEVEL

用刀劍劈好睇過打拳頭交好多

今話。再加以前咁多次有羅傑的回憶都會見到船上面有粒蛋

總係覺得換咗編輯好睇咗
即刻無拖過

隊長唔算小朋友啦

究竟巴基識唔識霸氣，
呢啲霸王色相撞唔係無番咁上下都會暈低咩
而且行得咁前，點解而家咁廢

睇到羅傑用刀有d失望

都唔知嗰陣做咗隊長未

做咗 二號隊長係主角

講緊marco佢地呀...

索隆個位係相對雷利
雷利 賈巴 羅傑 白胡應該係同一級
御田低佢地最少一級
索隆起碼低御田幾級
索隆都有排升級先夠去到佢地Level

唔選一點選二...

可以第二個做架嘛

咁先似返個海賊 反而赤手空拳無咁好睇
大媽紅髮白胡羅傑雷利都係用刀 凱多用棒 賈巴用斧
其實用武器打鬥先好睇啲

御田開頭覺得佢個樣一般
但愈睇愈有魅力

畫到佢死個陣應該好sad

黑鬍子唔瞓覺

無路飛個傻西好睇咁多

就算第二班做隊長咪代表嗰班勁d囉 可能同白胡同輩

御田條女係800年前返嚟，打完凱多應該會出埋800年前空白歷史，唔出應該都係咁咦提下，可能就係因為800年前出事先飛左返黎，仲要著住和之國類似既衫但唔係和之國既人，姐係和之國係800年前應該係首都或重要地方，時個心願係去和之國，即係果陣根本無鎖國

人血饅頭

傲嬌白胡

即係話依家鎖國好大機會係世界政府嘅意思，而御田開國會破壞平衡解開800年前嘅謎，世界政府向背後阻止佢。凱多只係做出手果個人。

係咪得動畫同Ova果啲先有寫Bronze?
我無睇開⋯

海賊王實力設定超混亂..
前排講卡普海軍加羅傑打敗洛克斯海賊團，起碼入面有洛克斯，白胡子，大媽，金獅子，凱多我當見習算，其他出名海賊實力不明，唔計佢地。
今集又講羅傑原來同白胡實多差唔多，仲要帶雷利、銅斧打白胡班小朋友團都打三日三夜，咁當初點打敗洛克斯？靠卡普海軍？神化卡普？
但再回想返當初金獅子一人挑本部，卡普同戰國二打一都打好耐，差唔多打殘本部...
咁我咁計金獅子同白胡都拖得住卡普同羅傑，洛克斯本人同堆傳奇人物呢？

時間線問題
從無講過洛克斯果陣係傳奇，只係而家果堆傳奇人物都係當年洛克斯出黎，當年打輸比卡普同羅傑都唔出奇。 唔好忘記羅傑13年前已經完成左路飛仲未去到既航程 實力應該有返咁上下

隔左好多年既今集，羅傑已經係淨返最後一年命，呢段應該係佢地既全盛時期

卡普不嬲同戰國一樣都係神枱，一直都敍述當年卡普壓制住羅傑
而金獅子vs 卡普 戰國 都係後期既事

都唔奇，因為克比同果個臥底傾計果陣都話政府同和之國有交易，應該係政府唔理凱多係和之國做海流石武器什至賣返比政府，唯一條件就係唔比開國，加上cp0係直屬天龍人，天龍人就更加知和之國重要，因為佢地係世界政府開國人後代。當年明哥比人追殺就代表係天龍人都知一個大袐密

肯定啦
一劃番路飛又拖了

衝天海流只係海底火山爆發
其他地方都會有

點會一句鎖國就唔知
白鬍同凱多都係四皇 會唔知大家地頭？
肯定大把人知凱多佔咗和之國 爭在知唔知入面發生咩事啫

所以時係800年前嘅和之國人？ 然後唔知因咩事比政府追殺而用能力黎左呢到，亦唔知800年前嘅和之國發生咩事 (空白的一百年) 令到時想返去和之國？

佢地又唔係血海深仇都係玩下姐
白胡果邊唔係隊長就係之後既船長
只係叫後生唔算小朋友啦
羅渣果邊就睇落得兩個人比較超班
感覺好似2個人打成班隊長

話緊佢無咁大個頭又要帶咁大頂帽
連個消息都放唔到出去，有咩能力改國

btw唔知今集係咪最後一次講白鬍
見到佢當御田係家人有d touched
諗起佢最後點死

白鬚呢集個狀態應該係全盛時期

羅渣成班都好撚路人feel

吐咗啲血啵

點解可以咁好睇
有啲似以前睇金庸講獨孤求敗啲feel

好睇過路飛

又幾好睇

佢最撚ON9咪就係係蛋糕島囉

終於見到有海賊一上島就搶人食物搶人寶藏
似返個海賊

屌你冇左路飛好睇返

仲未知羅傑有冇惡魔果實能力

雷利流住汗講句 最後都係等價交換 好好笑

桃之助會唔會都跟路飛去最終之島

我都以為係

由路飛幫佢地承接呢個任務

黑鬍子個海賊旗係三個頭
今集又話佢成世人冇訓過
Cerberus應該仲會食第三個果實

巴基就咁睇以前真係好撚勁
唔怪得白鬍子頂上會認得巴基

唔講路飛個時好睇百幾倍

依集回億會唔會依咁多年以黎最好睇既一集
大量資訊同神伏筆
one piece又展開高潮了

打過咁多場神獸級大戰都冇死....

十年前已經有人咁推測啦

講真企隔離吸經都唔應該輸俾路飛

神避 係唔係羅傑招式名?

好好睇羅傑同白鬍互劈果格好正

白鬍呢刻係咪嶺峰狀態???

可以用roger打平應該係啦

痴撚線...

好撚好睇
海賊王終於真係講海賊王而唔係冒險王

一集過做海賊王就最開心

唔訓唔係講緊御田咩？

抱BB諗起以前 會係邊個呢

點會

仲以為會交代埋紅髮條疤痕

上面有講翻譯錯誤
係「諗起自己童年」先啱
姐係雷利都係海賊船上長大

唔敢想像御田點比凱多殺

點會咁快
佢當時係話比白胡聽條疤痕係黑胡做成
姐係白胡唔在場
而且係大家都強左之後既事啦

諗起熊呢家個樣真係慘

會唔會御田無死到...比佢老婆 SEND 去未來...

煮撚熟咗喎

有冇人見到賈巴件衫同個樣都有啲唔同

邊集講 ？ 太耐唔記得左

全海賊王只有兩個神，一個係烏索普另一個就係巴基

係喎，自膠

明白唔該巴打

巴基係一直忍辱負重等路飛再扶植佢成為海賊王

原來964話嗰陣羅傑已經俾咗頂草帽紅髮戴

可以見藍絲就* , 當然開心

聖誕新年2連休先爆咁正劇情
迫人重睇姐

巴基有乜能力

紅髮同佢同期都咁高成就

巴基好似好廢

海賊王=藍絲

想睇多啲雷利 賈巴

目標係搵到onepiece姐。實力勁唔勁唔緊要架。 行個靚運咪得囉。 有咩強敵最緊要識搵幫手。例如紅髮。

得罪講句御田比主角更吸引
細個到出海
性格又吸引又特別
同時比兩個大佬睇中上船

王道漫點會咁

應該係因為認得頂帽

紅髮同黑胡由練習生開始已經注定係宿敵
覺得紅髮好大機會死係黑胡手上

尾田話路奇4000道力，熊貓人有2000萬道力

同鷹眼打完+比3大將追殺都可以無傷走甩，咁都垃圾？

巴基本身可以秒殺鷹眼、黑鬍子同3大將
因為粒果實先會弱化連路飛都打唔贏

就好似鷹眼話路飛一樣
巴基有呢個大海最恐怖既力量
就係永遠都埋到d強者堆

路飛要做海上最自由嘅人 又成日要打飛人 又話要打四王 咁廢嘅話 一遇到四王或者大將又要唔夠打走佬 仲叫咩海上最自由嘅人 而羅傑就直情見白胡就打白胡 仲叫卡普嚟同佢打 咩人都唔驚 先叫最自由嘅人

我覺得如果兩年後的路飛係變到御田咁，大家會受落啲，橫衝直撞得黎會諗野而唔係一味肉肉肉

冇實力講乜野自由

個個都好似路飛咁打拳頭交咩

如果你見到佢用橡膠子彈你仲失望啊

我覺得羅傑成團幹部級同紅髮一樣
全部都無食果實
羅傑無
雷利無
船醫無
御田無
賈巴雙手拎斧都應該無

今年劇場版條傻仔唔計

尾田應該感覺良好覺得路飛咁係好搞笑

白鬍同羅傑打
上空有皇者雲環
同美食一樣

去最終之島搵個答案。
番到來禦田就係要開國。

佢個仔專心幫佢開國就好。

但係俾新人海賊屌打，入偉大航道既實力都冇

可能真係分裂果實問題
被咀咒的男人

煮死，講左

有集講，
自己（關東煮）何懼一煮。
果陣好似係象島，貓狗和好果集
817-820左右

成班做乜鳩個bb咪日和囉
成個對白寫左桃之助和日和都要估

屌你 做乜鳩衝出嚟柒

呢個ar 叔成日客串

班老屎忽心諗 海賊唔識游水笑撚死人咩

真係唔好出黎柒啦.....死去重睇 懶醒

其實佢一直都只係叫one piece，海賊王係唔知邊條濕鳩諗出黎嘅譯名

羅傑同雷利講兩句係乜嚟？

咁都有野笑
仲要隔咗咁多頁都要quote，仲要彈出嚟柒加懶醒，條友做乜鳩

畫左廿年先講番主角

第818話

ok自膠

佢話曾經喎，唔係講緊今集果2個b，你做乜鳩

係我柒左睇少左句自膠多次啦

第幾集？想重睇

建議你由第一集開始重睇

睇黎真係要重睇有冇巴打可以講下和之國應該係邊話開始睇番？
睇番818原來講左咁多資訊...

原來個月亮係咁解 熊細個睇落好窮同睇個本書有冇人解到畫？

首先洛克斯果隊人講到明狗咬狗骨，各自為政，見到自己船長下風，梗係顧自己最好，加上佢地船員各自各都有自己既諗法，大媽想齊人種，凱多想戰死，白胡擺明係好果邊，分分鐘都無份打。

幾驚羅傑會出橡膠拳

好想睇巴基真正咁打一場 其實佢個果實可以打到好多變化打到好好睇

分裂成粒子 進入體內 已經屈到仆街
好似火影 迪達拉打佐助咁 空氣佈滿分子咁細嘅炸彈

主因係 路飛去空島果陣見到歷史正文 同埋羅傑留言

巴基仲玩緊火藥武器
連烏爺都超越左依個階毁

海賊王成員，
明明兩個當年平起平坐。
紅髮做四王，巴基.....
兩人實力未至於差咁遠下話。

公道講句 今集見到咁多海賊王前船員 我諗應該都有好多廢既

巴基根本係黑鬍紅髮個level

廢得嚟同白胡團打左三日都平手喎

唔似路飛玩精英團
草帽團最廢既娜美都輕鬆搞掂巴基啦

海賊王入面既撒旦先生

師兄真係好癲

就咁睇，佢地幾個等廿年，唔似會做卧底
反而個肥婆忍忍都唔知乜料。

會唔會係小奧茲？

之前紅髮同白胡都有
但好似冇咁勁

有咩理由御田都唔夠凱多打

應該用計整鳩御田

御 田能力必在凱多之上

其實巴基粒果實好撚勁
無限分裂 + 識飛

講御田點死個時路飛有話過大蛇好卑鄙
應該真係用奸計整鳩御田

只守無攻

屌路飛未識霸氣都打贏七武海沙鱷魚啦

每part 都用霸氣都咪話唔勁

應該都係嗰啲懶感動既橋
明知死都要做

浮遊炮巴基

絕對係

有返以前中學雞睇海賊王既果種感覺 唔識點形容

琴日睇番佐烏篇原來訊息量超大
好多野一早埋哂伏線
根本最on9係推鳥籠同肥蛆篇整柒哂個節奏

睇番佐烏篇 成班提起禦田都喊到仆街，錦衛門唔使講
雷藏寧願比人交出去都唔想累皮毛族
貓狗比人斬手腳、被滅國都唔爆雷藏出黎
勘十郎就幾次都見佢喊，應該都唔係奸
佢係25就要拎影帝
剩番女忍有嫌疑姐

係呀呢兩個位簡直係極品 毀滅晒成個故事 尤其係肥蛆篇
德島 魚人島 需然拖但都有d好睇位
肥蛆篇真係冇任何可取的地方

覺醒可以分隔其他野
應該勁撚到仆街
好似妖尾果個咁

出自JUMP FESTA 2019 尾田既留言

1. 呢一次回憶應該仲有好多話, 而且好大機會會透露哂世界既秘密
2. 已經差唔多進入最終篇章
3.

我諗起加旋後期最勁係甘草米

JF2020尾田榮一郎出給海賊王知識王決賽題目：
問：魚人島上有一個一直粘著路飛鼻屎的角色，他是誰？

from: 官方分析師GREG。

屌佢老母咩

大媽個回憶好吊癮喎

op一入戲玉真係好撚正
老老實實 講世界觀而家其他jump既漫畫真係無得比

yes, 一諗起巴基由第二本單行本出道到今集都仲有佢戲份，不得了

講完路飛，又可以畫返羅傑發展史

根本畫到2047年都仲有OnePiece

海賊王團員四散 佢都行完全世界啦 出返東海都係搵錢格
紅髮都係自由自在生活咁嘅格 唔見同其他團有咩特別大分別
好明顯one piece同權力 名譽 財富都冇關

mr2模仿果實，可以改其他人樣？

Agger 仲要唔係騰哂雞咁打 係有自信

全盛期巴基認真起黎 應該可以同白鬚子55波

大乜路
大路個個估佢食動物系
或者已經食左

俾我就食埋幻獸種

其實呢一個篇章應該仲會有多一個回憶加插入去
凱多回憶
大家都唔好咁老定， 以為入緊戲肉。

當初一齊跟紅髮搞海賊團，應該做埋四皇/四皇副團長

地獄三頭犬/龍

個個敵人都9樓咁高
分隻手飛入佢地個口
入面任你做乜都得啦

白胡見到紅髮係用有趣嘅紅鼻子
就知幾猛料啦 連白胡都用有趣形容
個個以為係講佢滑稽 其實係講佢好勁

紅髮如果有巴基入團，一早已經做海賊王。
得巴基者得天下

除左回憶真係其他都好垃圾
好多位唔合理
蛋糕搞咁鳩耐又冇用
路飛又鎖血
吹到大媽咁勁但骨佬又負負碌碌走甩
尾段又變run please

睇返英譯，好似同漢化差唔多咁

Twice life & 兩粒果實
會唔會真係有雙重人格之類

呢幾集真係好有海賊既味道
好期待路飛一伙最後點實現佢地出航時既夢想:
成為海賊王
世界最強大劍豪
勇敢既海上戰士
去 All blue 捉魚
繪畫世界地圖
做萬能藥
知道世界真相
打造夢想之船遊遍世界
見返條鯨魚

外行員又中

好耐之前曾經有呢段對白，可能同黑胡子有關

勁撚到仆街

火影夠叫Naruto

佢會唔會想幫魚人跳返出陸地

好想有巴基個人回憶點解會食到四分五裂果實

到底有幾多人要重睇

呢個真係唔記得 係最近劇情好正 想J返
你唔會全部野記得哂掛

路飛鎖血真係睇到嬲

1年前佢已經估黑鬍子係雪國人
仲俾人話佢9up得好勁

佢話路飛講過 雪國人係唔訓覺
而呢樣嘢係佢喺酒吧度聽人講起的
而講俾佢聽嘅人好大機會就係當時已經同黑鬍子戰鬥過嘅紅髮一行人

黑胡子出生喺偉大航路，冇人講過佢遇到白胡子嗰個島就係佢出生嘅島
可能黑胡子就係喺磁古國出生，所以先一成立海賊團就毀滅磁古國？

重睇啦屌你

巴基識霸氣就唔會輸比路飛啦

果然都係先輩最撚癲

都係嗰句，巴基肯定認得頂帽

同埋仲有兩點：

1.巴基除左路飛之外未輸過

2.巴基係全劇唯一一個捅穿頂帽嘅人

今年劇場版？個劇場版叫咩名

傻仔先信外行員
阿後Game正路好多

點解禦田冚家鏟，白胡都唔幫拖，唔報牛？

只有talkop先係正常，其他唔係垃圾就係抄talkop

外行員=鳩up FF on9仔 + 間唔中抄下d高級分析扮上等
脆皮墨汁兒=又係抄talkop分析

其實路飛老豆同羅傑或白鬍子有冇打過？

打唔贏

回憶完咪知lo

今星期無

尾田咁忍得
依篇都係第一次有黑胡子
應該係plan定

佢偷果實比紅髮發現 逼住擺入口 吞埋

睇埋回憶再講
白胡唔會咁無情無義
比自己手下插都唔怪佢
相信禦田有白胡溝通過

今鋪外行員堅係中

外行員真心勁

我都因為呢次回憶篇太好睇 而重睇咗以前幾篇章節
但係連巴基神都唔記得

真。海賊王
第一招個名已經型撚到

又要等2星期

叫過巴基紅鼻子嘅人全部比羅杰滅哂團

中咩

唔知 總之就係中啦

中左雪國不眠

關雪國咩事？依家劃左等號未？

呢個同當年高登有人講黑胡三心臟論一樣咁膠。
人地質疑就俾人屌你冇睇。冇分析。
明明當時資料只係得支旗，同身體異於常人
都唔知點解唔信個分析會俾人屌。

最誇張好似有個高登會員好似叫乜野零波。
有篇鳩UP講多佛朗明哥其實係D佛朗明哥
睇完篇文當左明哥真係D族人
當年明哥篇未到，有人話明哥唔係D字，俾人屌到飛起。話你冇用腦分析

咁點解黑胡成身黑蚊蚊, 又話雪國啲人會變白, 淨女人變白咁on9?

海賊王凌波微步，一拳超人克古
當年高登漫畫post兩大經典傻閪

我已經唔記得咗凌波微步講咗d乜，搵唔搵得返個post??

就係黑胡滅佢國

如果忍忍唔係，
小菊，阿錦都應該唔會，但唔通係鶴姐

仲有隻狸貓

巴基勁到

狸貓係咩

可能一打個陣, 就搵地方匿埋

傷都冇傷

好想巴基多D戲份細個睇亞視就係睇到巴基先鐘意

你知唔知外行員個ch月入廣告費係六位數字，有得輕輕鬆月入幾十萬我唔介意做on9仔

邊一話
幾乎唔記得左呢段

羅賓左胸有答案

問題係你依家又on9又窮呢

係右胸

果個係右邊

967話係咪休刊？

古代兵器-音波炮

即口炮

What's your favourite cartoon? mine is slam dunk

成億view, 已袋幾百萬 理撚得你班毒撚fans台灣揸住幾百萬已可日日砌囡囡

意味住依個世界多ON9仔，所以咁多views

預計1月3先有

仲有阿sir你個FD dom碌鳩落街

Yes 招呼班蠢人就輕輕鬆鬆拎到幾十萬
但招呼連登仔呢類人 成堆要求先得個少少view
洗乜做到咁辛苦

阿sir 你點知的